Документация:<br/>
&nbsp;kits:<br/>
&nbsp;&nbsp;giveItems#PlayerInventory - выдача вещей их набора игроку.<br/>
&nbsp;&nbsp;getLevel - минимальный уровень, с которого этот набор будет доступен игроку.<br/>
&nbsp;&nbsp;getName - название набора (на английском).<br/>
&nbsp;&nbsp;getIcon - иконка (предмет) в меню выбора набора.<br/>
&nbsp;init:<br/>
&nbsp;&nbsp;Регистрация наборов, последовательность.<br/>
Полезнвые ссылки:<br/>
&nbsp;[Material](http://ci.destroystokyo.com/userContent/apidocs/org/bukkit/Material.html)<br/>
&nbsp;[ItemFlag](http://ci.destroystokyo.com/userContent/apidocs/org/bukkit/inventory/ItemFlag.html)<br/>
&nbsp;[Color](http://ci.destroystokyo.com/userContent/apidocs/org/bukkit/Color.html)